照完胃鏡同腸鏡

發現直腸位有粒0.5cm息肉 已經切左
請問係咪唔會再返發

開頭有咩病徵？

拎去化驗咪知

點解唔問醫生,走黎問連登仔咁撚ON9?

等化驗

主診醫生收左工
聽日問

邊度照

個肚好痛 痛左成幾個月

如果唔翻發係咪一世以後都無大腸癌，以後唔使照腸鏡？

當然唔係啦

切咗嘅息肉會攞去做化驗
巴打等多個禮拜診所就會打俾你約睇報告了

唉 先2x歲就有息肉
睇黎以後每三至五年都去照一照 比個安心自己算

息肉好普通啫，驚乜嘢吖

係邊間醫院做？